屎其實係咪仲有營養？

如果我忍多一陣
條腸理論上會繼續吸舊屎d營養？

係 番食更佳

會
我將啲屎忍3日先一齊屙
人都精神咗

食屎柯飯

未消化既屎先係

仲以為你講食屎

屎可以做肥料
當然有營養

邊舊屎係未消化

去到直腸就淨係吸水分架喇 唔好忍屎啦乖

有，倉鼠都會食返自已第一次嘅屎。